經歷多次革命失敗，孫中山終於明白擁有軍隊的重要性

經歷了二次革命失敗、西南軍閥專擅、陳炯明叛變等事件的孫中山，深深體會出擁有軍隊的重要性，尤其陳炯明的叛變更是使得孫中山堅信，革命事業非要有自己的武力否則不足以成事，依靠軍閥的武裝是不可能取得勝利的，故要建立黃埔軍校

以前睇孫中山會話佢聯俄容共，引狼入室
但而家好明白佢既心情....

推

軍隊會唔會ff太多
美軍相比之下 反而無咁天馬行空

呢樣真
拉

孫文是一個暴徒
又放火，又攻政府部門，又武裝起事，又阻到咁多人生活

富蘭克林，華盛頓都係

唔好幻想美軍
頂多好似豬灣登陸咁出武器

帶定頭盔先，本post內容全部係探討內心

美國人搞搞震
搞咩獨立戰爭

同路人！！要有外國武器支援！我地輸裝！

黃埔軍校香港邊有地比你搞，第二日就踢你架步啦，台灣軍校有一班叫遠朋班，代外國訓練軍官，仲有一隊星光部隊，係新加坡派去既訓練交流團

漏左，仲有勾結外國勢力

成功左就係國父，輸左就係暴徒

孫中山食左好多日本支援，香港如果真係有外國勢力就唔使咁辛苦

時勢造英雄
當時政府其實反而無依家咁專橫
言論自由比依家好, 可以好多文章出街
好多人認同孫中山個套, 加埋有強大日本支援
地利環境可以許可偷偷地造, 同埋監控相對差好遠
有地方軍閥支持 先可以做到..唔係咁易嫁

拉

勾結法國勢力 咁叻 有本事唔用英文吖

與其睇孫中山，不如睇老毛，更有啟發性

真係可以！

有無諗過係監控困難 加埋革命組織地下化

最緊要係本身民不聊生
先會有窮人支持

香港就算後生仔買唔起樓，都同民不聊生爭太遠

英國如宣佈中共違約，係咪代表英軍可進駐香港？如尋求外援，可能真係sir this way

送一批人去台灣軍校受訓啦

唔好ff太多，佢道義上要，但實際上唔會做
除非比佢睇到我地有一定實力可以抗衡中共

想join

可行！不過必要超深黃

絕對需要啦
其實2016就應該做

香港而家個情況
老毛理論有用過孫大炮

想成立軍隊然後同外國買裝備？
就算有國家肯賣，到時中共一定出動解放軍大屠殺

係孫中山叛粵

槍桿子裏出政權
係 恆古不變嘅定理
美國係咁，法國係咁，中國係咁
就算自稱 和平權力過度嘅英國，都打過 英國內戰

而家聯美抗共

首先你要去中山公園係中山前面加返個中字

推好文

歷史

重金運槍最實際

太遲喇
無popo會好似 新軍咁變節

香港有法例成立半軍事組織係犯法

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

你完全無武力你就係搞笑和理非
無人會理你
淨靠武力就係純粹暴力分子
得唔到人既支持

地下組織 講到口乾 有d野係唔可能台面傾成到事 仲自由的小隊要諗計組織更大的組織 外國自然會搵到你地賣武器

萬一真係去到果一步，仲洗唔洗考慮犯法呢個問題?

香港勇武大學

講好攬炒 我地得唔到 佢地都唔洗止意得到香港

而家反而係香港人多錢
索性用哂黎做訓練同買裝啦

push

做就做左啦，洗等到97割香港比中共咩......

中共唔介意你俾塊焦土佢
佢最驚係你瀨死唔走
引起上面d民眾對中共既懷疑同不滿

廣州商團咪係廣東人既軍隊囉

班軍閥衰極都識尊重讀書人
屌你老母共產黨就殺晒d知識份子

仲要成日暗殺朝廷命官
搞亂大清

又咁講滿清都比而家既中共好
起碼滿清都仲講信用唔似而家中共咁呢頭簽完約個頭又反口
更何況孫中山對付既係已經衰落晒既滿清

受訓完仲要去非洲中東打返幾場仗先有用㗎

支持

靠外人係重要既時間會比人要脅
德國佬一抽走哂啲軍官，國民黨當年都係要食自己

現實啲啦，你冇槍冇人，更枉論香港人根本冇諗住要革命，香港經濟一日未攬炒，冇香港人會夠決心放棄份工同穩定生活

屌你咩 當年陳炯明諗住粵廣獨立，保住廣洲，孫大炮大中華上腦反咬人地

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

聯省自治

完全正確, 正想咁講

S

出美軍就會ww3

高質POST
尋日鄧狗上台, 各種武器曬馬

我心入面只有一個念頭：「要課金支持武裝力量」

歷史本來就係贏家寫

事在人為啦 呢啲野都唔係天上跌落黎

以前知識份子受人尊重，知識份子本身又係有文人風骨

孫中山都係外國勢力黎
中共都係

表達訴求係可以，但唔應該阻到人返工囉

老衲: 朱元璋起義洗唔洗向元順帝申請不反對通知書呀on9

冇組織冇力量 撼動唔到政權，不過切忌唔好邊緣化自己

認唔認同武力衝突，欠缺帶領係冇勝算

孫文革命，專攻政府建築，包括以衙門、官署及軍火庫為目標，務求做到「一夫發難、各處響應」，以最快方式佔領軍事重鎮，迅速控制全城，達致革命目的。

同時，每次攻打衙門，革命黨人徒有槍械，卻沒有子彈。幾經奔波後，仍只得子彈數十發的情況，比比皆是。或只有數十人，卻迎擊官署數百人，以一敵百。由於情況惡劣，孫文等革命黨人唯有配合策反、暗殺策略，達致佔領官署之目的。

孫中山認為成功舉事，以一敵百，難以成功。為了達致麻痺敵人、製造震懾效果，又組織多個暗殺隊，達致目的。當時，孫中山及革命黨人組織多個暗殺組織，包括「天津暗殺團」、「北京暗殺團」、「天津暗殺團」及「東方暗殺團」等。1900 年惠州起義，史堅如甚至掘地道，打算炸死兩廣最高軍事負責人德壽。

暴徒孫中山

佢係靠日本資金起家既漢奸走狗賣國賊 推翻晚清正統 再賣屎忽畀蘇俄 佢算係暴徒始祖黎

不建議陣地 但兩軍對壘時 只有專雨才是救贖
前排搵嘢擋 越大件越好
後排不斷傅專上前 邊推進邊出專雨
一定要推進不要企定定 否則會變晒煙燻魚
專不要太大件 會影響射程
大量專雨落地後 會化成專陣 可阻水車銳武前進
火魔射程太近及量少珍貴 只有狗衝個時用嚟做屏障 不要亂放
好人一生平安 認同請勿廣傳

越窮越撐政府 華人特質

香港人都一樣

英國內戰之後先係光榮革命

下？你期望其他國家既軍隊為你個國家獨立而戰係現實過將宜家勇武訓練成軍隊？你認真㗎？

愛國愛港 絕不自殺

美你老母咩，咪撚成日咁天真幻想人地好撚正義啦，岀兵我切乜撚都得
靠自己好過啦

不嬲都係成王敗寇，所以一定要贏囉，唔係要好型好浪漫咁輸要不擇手段贏呀，只有生存只有贏先有意義呀

冇一定嘅武力，就冇談判嘅條件，冇革命係唔用武力架，歷史已經話比我地知道！

宜家反共潮流係大趨勢喎點樣唔係啱時勢呀？以前未開始革命前都好多未知因素同障礙㗎啦，唔發達反而聚唔到人，聯絡唔到人添啦，每個時代有每個時代既優勢與劣勢

列寧，史太林

國父食咗好多日本妹就真

香港有班傻閪係依家仲係諗住苟且偷生
而且支那咁仆街 社會又有藍屍 阻力多好多

美國成日話幫我地 人權法案拖完又拖
點打 ？？訓練軍隊 不如直接買僱佣兵

新加坡對野好似係SDU訓練

要救港救國，只能靠黃白警同老解起義叛變，靠遮靠頭盔靠火魔法真係螳臂擋車。。。。。。

仲搞到好多人手停口停 令到人無工返無晒未來 毛澤東都一樣

星光部道喎，新加坡武裝部隊陸軍正規軍，SDU係警察準軍事化部隊，憑咩訓練人

屌孫中山日本特務黎
唔鬼得日後打支那甘易

記錯但以前sdu把炮到派人去新加坡訓練當地特種部隊，唔記得邊隊

其實旨意外國介入真係難左啲, 不如靠自己

而家最大問題唔係訓練，而係唔武器。
叫張飛返生去對班popo都死啦

咁點樣成立軍隊？你一行第一步已經俾人拉咗啦。

做咩唔留辮！你係咪中國人！

香港各大紀律部隊會定期舉辦交流團，香港popo，懲教處，係新加坡保安部隊學習既對象，定期派人黎香港學野，費用香港全包，不過近年新加坡既水平已經超越香港成為亞洲第一，其實已經無咩值得學香港，不過keep住交流咁解，仲有，近年香港sdu同八九十年代差好遠

其實只有一大訴求 就係有真普選 市民有份選特首 雨傘革命嘅初衷都係咁

上環個孫中山公園有手足做野未？
之前話有野圍住封左孫中山既香港革命因子

都係嗰句 搞贏咗咪國父 搞輸咗咪暴徒

個時國家疲弱
對內又控制唔到 對外又比人烚
但家下個對內控制力可以話係歷史上最強

打wargame都犯法？

孫中山是否大台？
我咁問唔係想玩野
係想反思點樣可以準備武裝起義
思想上，組織上，金錢上，軍事上，盟友上，對手上
可能會好漫長
但係總要有人開始

洗乜講其他人 毛澤東都已經係暴徒嘅大台啦

全部買3M 豬咀唔該

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

離一離題
講到最愛浪漫咁輸既，第一肯定係舊派日本人。

面對壓倒性優勢既登陸美軍，硬係想灘頭防守，天皇陛下皇一寸不能失（然後比美軍留島不留人式炮轟打曬d人後，都係失）
對家上左岸就萬歲衝鋒，將領切埋腹，為天皇陛下光榮戰死入靖國神社。

想問係香港管有槍械都係犯法既，咁葉繼歡比狗發現佢有槍，歡哥係會乖乖地比佢拉咩？冇人叫你光明正大成立姐，打開門口做生意呀宜家？成立得黎都係對抗腐敗政權㗎啦，佢發現咗即係立即開戰囉，未發現就慢慢座大先囉

你覺得華盛頓係咪唔知美國獨立戰爭係犯咗英國法㗎？

歷史係最好借鏡

一向最尊重佢

咩意思？軍隊一定要係街步操先係軍隊？咁教會點成立㗎？咁一啲會所又點成立㗎？一啲武館又點成立㗎？

黃埔起黃埔軍校

孫中山犯左大清律例，係朝廷欽犯

單講軍力
地球上除左美俄，似乎冇其他國家有力一戰....

點可以咁，暴力唔啱嫁，你應該要同佢割席

孫中山：開軍校培訓軍隊會唔會幻想得太大
美軍相比之下反而冇咁天馬行空

明白還明白
但係聯俄容共真係唔係一個好嘅決定
令共產黨有機會滲入國民黨
影響之後中共嘅坐大
不過歷史係冇如果...只可以以史為鑒

孫大砲面對的是什麼，我地面對的又是什麼？不能相提並論，但是共通的是，對面都要衰弱到一個點才可有翻盤的可能

晚清仲要有袁世凱帶住新軍肯反骨先搞得死

其實背景差好遠

當年係為全國推翻政權
最關鍵位 係靠袁世凱權力兵力
一個一個城市收復返黎
最後迫清帝退位

但香港要打 其實係獨立戰爭
除非連埋其他中國城市
如果唔係 幾乎無得打
人地成隊解放軍
仲有十三億蝗國人
好似高達聯邦打自護咁 資源取勝
不過如果真係打
美國同其他國家都會介入
到時隨時變ww3

明明就係孫文想搞專制，陳炯明作為聯省自治派阻礙佢，先俾人老屈係軍閥。佢反抗孫文時一開始佢係拿下到孫文，只係放咗佢一條生路。二次革命都係，大把人強烈反對（包括黃興），孫文就一意孤行胡亂挑起內戰對付袁世凱，造成後來內戰頻繁，孫文自己都有責任，誇讚佢簡直是非顛倒。

都要袁世凱見到反骨會成功先會肯反骨㗎，宜家就係啲狗都見唔到你地會成功，人地話，革命靠你地死得啦。點肯反骨呀？

同樣道理，你想美軍or中立幫，都要比人睇到靠你係會贏到先得㗎，如果唔係既話咪惹禍上身，你估人地唔識計過度過㗎？

睇下上前線班學生背囊仲係成千蚊既gregory
就知喺香港真係窮極有限

要建立軍隊係無得搞
因為主要國家都唔想香港真係大亂
包括美國

美國
對中國採鬥而不破 策略
行政當局避談香港事務

未採取全面敵對 的冷戰模式
雖然支持我地民主運動
但最多只可以借力中英聯合聲明

台灣
一 採取防衛性戰略
二 美國壓住 (陳水篇搞核武 被美國反對)

最多只可以暗幫我地
例如對民間組織幫流亡香港人
集眼開集眼閉

如果係兩蔣年代 可能會派國軍潛入幫我地 因為佢地有反攻大中環情結

打爛左呢個家

你試吓揸支wargame槍去打警察

歡哥坐監坐到死咗啦

咁有冇反抗過？第一次直接拉咗咩？佢做既嘢係錯冇民意授權㗎嘛，如果冇人割，仲有人幫既咁易比人拉？

你估而家打仗好似以前咁?
美國獨立戰死咗幾多人? 香港有幾多勇武派可以死?
你做冷氣軍師推手足去死當然易

你做咗1%政府都收你皮啦
不如送手足去美國接受軍事訓練啦, 政府仲告你唔到

就係知冇乜幾多人可以犧牲，所以我從6-7月開始已經提議行動地下化，唔好正面抗爭，犧牲最少達至最大效益。有組織性既地下部隊可以低風險啲，點樣推手足去死？叫人入理大啲人先係推人去死啦on9

俾藍屍督出嚟都收皮啦

根本就係